有無人平時心跳都偏快？

有無人平時靜態時心跳偏快？
或者無啦啦坐定定跳得勁快？

我係乜都冇做但個心都跳得好快
睇過醫生做body check都唔知點解會咁

幾快？

可能係心肺功能比較差 醫生有冇建議你做下運動？

長期100bpm

有無人因為窮血？
想買隻apple watch check 心跳

我以前以為自己好快
點知買左check 都唔算太快
係食完飯會升到8x 一般靜止心跳都係6x - 7x

我有好多時靜態都8-9x
check心電圖，甲狀線都無事。又無貧血。
間中feel到個心跳

我都check過晒都無野
都唔知你咪有隱性心臟病

試過做超聲波都無事。不過再進一步就唔知...

每次訓醒都跳得好快
唔係跑完步個隻 係feel到佢慢慢湧上黎咁 快到要深呼吸去調節
好驚

我平時坐住都有100至110

成日會無啦啦心悸 好辛苦

長期靜態9x
check過心臟 有啲小問題 不過唔係咩大毛病

原來咁多人有，大家係咪都係好少做運動？
利申長期90up, 無運動肥仔

應該係心悸 唔好打丁
飲下鈣思寶隻大豆飲品(黃色包裝)佢有寫住對心臟健康

大家都係有心跳偏快但無咩點理會？

我靜止心跳60幾

咁你入黎把撚咩 最撚威係你

以前以為無野
有一次返工OT太攰
瞓瞓下個心愈黎愈快
跳到彈起左個人
嚇撚到仆街
原來有心律不正

打j有影響

做多d帶氧好有效
本身肥仔長期7x
減完肥跑下步以家50-55左右

冇做運動個排有時好快，做返又會正常返

check 24小時心電圖定其他？

你係點check跟住check到？

heart attack之後
一做心電圖就即check到
但醫生講過有D人係要做24小時先觀察到
但如果唔係後生heart attack,好易中風

有冇做多啲運動

我心跳反而係偏慢 上次check 左心電圖得返45

係咪心悸咋？

去St. Paul check 下啦，10000 左右！ 有保險claim 到

長期around 100下每分鐘
醫生話只要無特別高過正常就可以
同埋可以點理
(以前有做開運動都係咁 )

長期90

但平時有無咩頭暈啊手痺啊果d？

我好似中學時見到我血壓上一壓100樓下，心跳9x

而家上壓100-110，心跳偏快，
無做運動

靜止 120
運動 180

上血壓長期140以上

有時屎忽痕攞血氧機夾下手指，啲同事話我啲手跳咁快，所以入醫院check下
宜家就用apple watch

介唔介意分享下check到咩小毛病？

以前完全唔做運動就長期靜止時100-110
而家一星期做一日就降左落70-80
但一做運動就標到上180好撚辛苦
慢跑2分鐘已經係開始死捱

你keep住跑幾耐？

係唔係少做運動

我都係偏快 專登買隻apple watch嚟度心跳
今日跑機唔chur都140-180
早兩日試過訓晏教其中有20分鐘都度到超過120 跟住apple watch提我

全中

有，訓覺好似有野壓住

長期90幾

係 所以簡單check過但仲覺得有問題既巴絲要留意返 其實好易check漏